大家一定唔好再去D2 place！！！

話說小弟曾經都係呢間野嘅集團 (Laws group) 做過(designers)
人工福利都唔差嘅，但呢間嘢深藍到仆街，所以我決定辭左職
呢幾個月，啲高層不斷係啲員工面前數臭啲示威者，我己經好撚嬲架，不過都算！最離譜係，我為左參與罷工請左annual leave，HR都批左嘅。但之後個日就俾高層照肺，仲出撚左封warning letter俾我。屌你老母，因為政治活動而出信俾我，我真係嬲到仆街！呢啲工真係唔翻都罷

D2 place的確一直都支持本地嘅創作，但個啲深藍到仆街嘅高層，真係諗起都嘔！

各位，一定唔好再去D2pkace呢啲垃圾地方！

其實你仲可以去邊d地方？

我都有咁諗過，但真係過唔到良知個關，所以我決定辭職

之前都諗過去做designer
apply左但無覆
唔知係我廢定我portfolio有張義士既畫呢

羅正杰自2010年起擔任羅氏時裝集團有限公司副主席及行政總裁。
現擔任中國內地及香港社會公職如下：

1. 港區省級政協委員聯誼會委員 暨 政制及內地事務副主任

2. 團結香港基金顧問團成員

3. 青年總裁協會(YPO)會員

4. 香港立法會紡織及製衣界別「服裝發展委員會」培育及業界支援工作小組召集人

5. 香港特別行政區政府 - 資歷架構「服裝業行業培訓諮詢委員會」成員

D2 place入面間間餐廳都好撚貴 唔去了

封信呢

提外話
你好彩，呢份正一閪工，講就話好support創作人士
但入得去做designer，係一啲創作空間都無！

呢條仆街係外國讀書，翻到嚟都係奶共！

佢地好睇唔起啲後生仔，視後生嘅員工係搞事份子

支持本地藝術創作，幫佢裝飾

Sell本地，轉過頭又走去奶共、賣港

巴打
認真問...有邊間發展商唔係藍到入血

我反而有興趣睇下封warning letter寫咩

【簡易文宣】本土國際戰線—Facebook

好彩見到巴打呢個POST, 本身黎緊有INTERVIEW, 依家不了

d2 place好似有唔少黃店

間泰國嘢同鹽水雞

推

得太古

仲有最強黃絲

等我仲成日去食三哥

想講背後班高層都係奶共

Offer係唔錯，但良知最重要
巴打好波